js1206 cityu computing maths 揮手區

有冇人入左?

留個tg啦

求add

ma學渣留名
歡迎各位ma fm